光速蒙面俠21周邊問題

有無巴絲知道香港邊到仲有得搵到21啲周邊買
上網睇過有蛭魔同瀨那既細模型
或者有咩網站有得買呢啲中古品
全新二手都無所謂了 淨係想買番自己由細到大既最愛
以前細過睇完鐘意就算 最多翻煲多幾次
但人大左 對於鍾意既野自然想留佢地係身邊
希望有巴絲打可以幫幫小弟

光你老母

淘宝

北上買啦

其實都叫開衝鋒21 但見wiki 都係咁樣寫 廢事比人屌我用埋啲香港奇怪名

你老母就奇怪，成個高登加埋連登個撚個都係叫衝峰21

衝鋒21 sorry我知錯了

無用過 唔識用 有無其他

去日本都唔多見，香港唔使諗，網購啦

有無咩網推介

死弱智仔 抵你買唔到

惡撚到 光速都係台譯啫，人地都認衰仔，使唔使咁